抖陰與女友

話說，女友一直都好鍾意睇埋曬d智障抖音。
其實我明白需要接受另一半鍾意嘅野，
所以我都唔會因為佢睇咁多抖陰會話佢，
但其實一開始我都表明我唔陰鍾意睇埋d韓劇啊
抖陰之類但往往多數女人就係鍾意呢d。

到有幾次，我忍唔住，佢好鍾意睇完之後就會分享比我，
仲話咩：「別人的男友總不會令人失望。」
有時候我會諗會唔會係我唔夠大方，總會覺得點解佢會咁鍾意睇呢d。

直到有一次，我曾經都多次都表明我唔睇呢d，從來冇諗過亦冇興趣，結果比佢閪面呻咗幾句：「你為下女朋友睇下都唔得架？」之類嘅晦氣野。

講真小弟唔係咩好男友，做唔到慷慨大方嘅一面，又對於情趣嘅野係比人話係一舊木，但至少識尊重另一半，將心比心。

我明白溝通好重要，所以我頭幾次我會直接表達希望佢理解，但我講到唔鍾意抖陰韓劇之類，佢就會屌我唔遷就下女友...去到之後我嘗試過去睇下佢比享比我嘅抖陰又或者韓劇之中好浪漫嘅橋段。

我明白佢係想我學下情趣之類，但我睇咗陰抖幾段之類咩咩情侶歌啊，咩咩情侶小互動啊，我睇完都一舊雲，oppa仲on9。

我想不透女人竟然係鍾意d男明星係化曬妝唔男唔女咁，我的確有少少反感，甚至我對自己嘅抖陰女友有點害怕，三番四次仲諗住勸我拍抖陰情侶互動，我無奈到不得了，明知我唔鍾意仲隔唔耐係Instagram send 下clips比我睇......

我到最後———-怕鬼咗佢

睇抖音已經係價值觀既問題，唔係咩都要接受對方，唔通對方鍾意偷嘢你都一齊？

那些AV總不令人失望

睇抖音係人型生物大陸雞先鐘意
用嚟屌冇問題，想價值觀相近溝通到難過登天
「寧願在寶馬車裡哭，也不願在自行車上笑」就係佢地價值觀

帶佢去戲院睇龍珠

隊冧佢

咁樣就閪9我面
我會警告下先
無效果我會飛撚咗佢
理由係：
「你鍾意就得
我唔鍾意就唔撚得
咁點撚樣一齊生活」
玩埋晒哩d濕9嘢唔𨳒你經已好撚畀面

我諗...留返張戲飛比其他巴打好過

下次蘋果動會見到

「憤怒男狂插抖陰女友九十九刀」

都Feel到散硬
成鳩日po埋曬 話我咩唔肯為佢付出之類嘅
濕鳩語錄 頂唔緊 唔明點解個責任係曬我到

有時候總覺得自己冇問題....所謂嘅姊妹就幫硬佢，
幫佢戴曬光環，錯就一定係我。

同佢拜9拜啦
勉強一齊激撚死你

標準港豬又港女 早飛早著